{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 빌라세비야펜션(22년1월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットが一緒にいる場合でなければ、ペットと一緒にいる場合には入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を約束された時間に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際に施設物を毀損または紛失された場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上許されません。 個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではスパとジェットコースターが利用でき、すべての客室は海の景色を楽しむことができ、日の出も観覧できます。 一部の客室ではバーベキューを楽しむことができ、電気グリルが利用できます。 一軒家の客室は禁煙です。 駐車も可能で、2階の管理棟の前では海のビューが鑑賞できる自由な空間があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合でなければ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を約束された時間に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用中に物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際に施設物を毀損または紛失された場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上許されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙しても良いですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌などはできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションではスパとジェットコースターが利用でき、すべての客室は海の景色を楽しむことができ、日の出も観覧できます。一部の客室ではバーベキューを楽しむことができ、電気グリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "一軒家の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、2階の管理棟の前では海のビューが鑑賞できる自由な空間があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 779
    }
}